qq 做乜撚野事

放左就升到狗屎咁

升10個2 冇撚野啊

好撚準

快啲跌返落嚟啊屌你老母馬化騰

升到$400先好開post

佢痴左線啊